{"text": "Ödeme dekontunda TR3802179879546165667385032 numaralı hesaba 86952 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Adres: İzmir Fatih Cd. No:183, Telefon: 0591 640 2458, Sabit hat: 0309 554 2616, E-posta: iletisim@abc.com.", "entities": [[7, 29, "ADDRESS"], [66, 79, "LANDLINE"], [40, 53, "PHONE"], [90, 106, "EMAIL"]]}
{"text": "Kart 4497 1547 6247 1902 ile 2024-01-01 tarihinde Akbank şubesinde 31365 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[67, 72, "AMOUNT"], [73, 76, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 56, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 75676 USD, müşteri User ABC.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 8320892250 ve TCKN 39527376955 olan Ahmet Yılmaz, İş Bankası hesabı 860-64646 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [59, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Mert Kılıç adına kayıtlı 81-XYZ-2584 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 88866 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 69, "DATE"]]}
{"text": "Adres: İstanbul İstnbul Fatih Cd. No:28, Telefon: 05891366032, Sabit hat: 0232-871-1529, E-posta: info@firma.com.", "entities": [[7, 39, "ADDRESS"], [74, 87, "LANDLINE"], [50, 61, "PHONE"], [98, 112, "EMAIL"]]}
{"text": "Adres: Antalya Atatürk Cd. No:19, Telefon: 0514 791 5475, Sabit hat: 0212 886 9206, E-posta: info@firma.com.", "entities": [[7, 32, "ADDRESS"], [69, 82, "LANDLINE"], [43, 56, "PHONE"], [93, 107, "EMAIL"]]}
{"text": "Türk Telekom IBAN TR 9877681605644 7811516513608 üzerinden 62291 USD ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 09:45.", "entities": [[59, 64, "AMOUNT"], [65, 68, "CURRENCY"], [18, 48, "IBAN"], [96, 107, "DATE"], [113, 118, "TIME"], [0, 12, "ORG"]]}
{"text": "Halkbank IBAN TR 6340965657898 9540792601469 üzerinden 69537 TL ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 18.15.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 63, "CURRENCY"], [14, 44, "IBAN"], [91, 101, "DATE"], [107, 112, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri User ABC adına kayıtlı 13-XYZ-7915 plakalı araç 2024-01-01 tarihinde 58826 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [77, 82, "AMOUNT"], [83, 85, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 66, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Burcu Güneş adına kayıtlı 61-KLM-4911 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 21717 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Antalya  İnönü Blv. No:14, Telefon: 533-965-2150, Sabit hat: 0262-781-8914, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 32, "ADDRESS"], [68, 81, "LANDLINE"], [43, 55, "PHONE"], [92, 113, "EMAIL"]]}
{"text": "Kart 4907 7764 5695 7490 ile 2023.05.12 tarihinde Akbank şubesinde 89069 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[67, 72, "AMOUNT"], [73, 76, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 56, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Mert Kılıç adına kayıtlı 75-MNP-2800 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 45893 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 97261 USD, müşteri Person-123.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4266 1754 6301 6340 ile 2023.05.12 tarihinde ABC Telekom şubesinde 23723 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 81, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 61, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 69218 USD, müşteri Ali Çelik.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Adres: İstanbul Ankraa Mevlana Sk. No:3, Telefon: 547-692-7411, Sabit hat: 0268-754-9654, E-posta: user123@deneme.net.", "entities": [[7, 39, "ADDRESS"], [75, 88, "LANDLINE"], [50, 62, "PHONE"], [99, 117, "EMAIL"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 5697281937275 4057487870403 numaralı hesaba 67681 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4778 2921 8223 7102 ile 2023.05.12 tarihinde ABC Telekom şubesinde 22511 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 81, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 61, "ORG"]]}
{"text": "Adres: İstanbul Ankraa İnönü Blv. No:72, Telefon: 525-507-7185, Sabit hat: 0235 433 1393, E-posta: mehmet.kaya@mail.com.", "entities": [[7, 39, "ADDRESS"], [75, 88, "LANDLINE"], [50, 62, "PHONE"], [99, 119, "EMAIL"]]}
{"text": "ABC Telekom IBAN TR5937440300645841033237207 üzerinden 3023 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 12:30.", "entities": [[55, 59, "AMOUNT"], [60, 63, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"], [91, 101, "DATE"], [107, 112, "TIME"], [0, 11, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 74867 TL, müşteri Mert Kılıç.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Mert Kılıç adına kayıtlı 28-MNP-7373 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 84896 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 69, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Fatma Öz adına kayıtlı 29-ABC-3615 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 90267 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [77, 82, "AMOUNT"], [83, 86, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 66, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 80200 EUR, müşteri Anon-456.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 44, "CURRENCY"], [54, 62, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 5433917143923 9506836547248 numaralı hesaba 92805 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Halkbank IBAN TR4024076546600107137517357 üzerinden 95750 USD ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 09:45.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [14, 41, "IBAN"], [89, 99, "DATE"], [105, 110, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "User ABC için kredi kartı 4569 3034 5601 7750 ile 61816 TL harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 6613362363 ve TCKN 10892184672 olan Person-123, Akbank hesabı 281-35416 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [71, 80, "ACCOUNT_NO"], [57, 63, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 8006506272 ve TCKN 95531712261 olan User ABC, Halkbank hesabı 218-57214 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 53, "PERSON"], [71, 80, "ACCOUNT_NO"], [55, 63, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Adres: İstanbul Ankraa İnönü Blv. No:18, Telefon: 511-978-8831, Sabit hat: 0263-785-2110, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 39, "ADDRESS"], [75, 88, "LANDLINE"], [50, 62, "PHONE"], [99, 115, "EMAIL"]]}
{"text": "Ziraat Bankası IBAN TR 4690404102537 1631641913728 üzerinden 29629 USD ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 7:05.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [20, 50, "IBAN"], [98, 108, "DATE"], [114, 118, "TIME"], [0, 14, "ORG"]]}
{"text": "Adres: Ankara İnönü Blv. No:188, Telefon: 579-707-2745, Sabit hat: 0258 843 3832, E-posta: mehmet.kaya@mail.com.", "entities": [[7, 31, "ADDRESS"], [67, 80, "LANDLINE"], [42, 54, "PHONE"], [91, 111, "EMAIL"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 20619 TL, müşteri Elif Şahin.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Mehmet Kaya için kredi kartı 4590 7606 8376 3271 ile 72821 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Adres: Antalya  Fatih Cd. No:121, Telefon: 05472595914, Sabit hat: 0218-452-3591, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 32, "ADDRESS"], [67, 80, "LANDLINE"], [43, 54, "PHONE"], [91, 112, "EMAIL"]]}
{"text": "Adres: Bursa  Cumhuriyet Mh. No:50, Telefon: 05056921164, Sabit hat: 0297 945 5371, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 34, "ADDRESS"], [69, 82, "LANDLINE"], [45, 56, "PHONE"], [93, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "Vergi No 2154609765 ve TCKN 25420270193 olan Ayşe Demir, THY hesabı 118-17569 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [68, 77, "ACCOUNT_NO"], [57, 60, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 7767222553973 2212981732571 numaralı hesaba 53358 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR8604366150341239643726283 numaralı hesaba 23200 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 64004 EUR, müşteri Ahmet Yılmaz.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 65, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Deneme İsim için kredi kartı 4282 4124 7656 1796 ile 87407 USD harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Kart 4585 4694 1435 9373 ile 1 Ocak 2024 tarihinde Halkbank şubesinde 67516 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[70, 75, "AMOUNT"], [76, 79, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 59, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4830 7830 2529 2546 ile 2024-01-01 tarihinde Akbank şubesinde 18867 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[67, 72, "AMOUNT"], [73, 76, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 56, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 15960 EUR, müşteri Anon-456.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 44, "CURRENCY"], [54, 62, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 3258746442666 7455258010015 numaralı hesaba 25537 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Adres: Bursa Ankraa Mevlana Sk. No:133, Telefon: 05001858531, Sabit hat: 0218-670-1721, E-posta: user123@deneme.net.", "entities": [[7, 38, "ADDRESS"], [73, 86, "LANDLINE"], [49, 60, "PHONE"], [97, 115, "EMAIL"]]}
{"text": "Mert Kılıç için kredi kartı 4987 2588 5208 5634 ile 51114 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Adres: Bursa  Cumhuriyet Mh. No:123, Telefon: 529-960-3064, Sabit hat: 0259 600 4930, E-posta: info@firma.com.", "entities": [[7, 35, "ADDRESS"], [71, 84, "LANDLINE"], [46, 58, "PHONE"], [95, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "Mehmet Kaya için kredi kartı 4633 2068 2214 9547 ile 39222 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 1354304548 ve TCKN 30267424029 olan Person-123, Türk Telekom hesabı 410-60021 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [57, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 5313574290 ve TCKN 30553743407 olan Selin Arslan, Deneme Holding hesabı 398-69143 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [81, 90, "ACCOUNT_NO"], [59, 73, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 9691723809 ve TCKN 99736042248 olan Deneme İsim, Akbank hesabı 984-55680 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [72, 81, "ACCOUNT_NO"], [58, 64, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Elif Şahin adına kayıtlı 11-XYZ-3389 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 84064 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR5191253578221016075521728 numaralı hesaba 68213 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Müşteri XYZ Kullanıcı adına kayıtlı 76-ABC-4724 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 29364 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[36, 47, "PLATE"], [82, 87, "AMOUNT"], [88, 91, "CURRENCY"], [8, 21, "PERSON"], [61, 71, "DATE"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR8863336093842971283624473 üzerinden 93562 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 09:45.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [14, 41, "IBAN"], [89, 100, "DATE"], [106, 111, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 9662 USD, müşteri Burcu Güneş.", "entities": [[34, 38, "AMOUNT"], [39, 42, "CURRENCY"], [52, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Mert Kılıç için kredi kartı 4697 6480 1350 3488 ile 16755 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 6388833473 ve TCKN 59709881650 olan Mert Kılıç, XYZ Sigorta hesabı 153-58873 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [76, 85, "ACCOUNT_NO"], [57, 68, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Kart 4489 2756 1900 3785 ile 01.01.2024 tarihinde PTT şubesinde 9642 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[64, 68, "AMOUNT"], [69, 72, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 53, "ORG"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 9720277167623 3851031084623 numaralı hesaba 65870 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4554 5869 1733 6310 ile 2023.05.12 tarihinde ABC Telekom şubesinde 74385 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 81, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 61, "ORG"]]}
{"text": "XYZ Kullanıcı için kredi kartı 4587 3026 2974 7541 ile 62249 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 64, "CURRENCY"], [0, 13, "PERSON"], [31, 50, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 2306278238 ve TCKN 60318607872 olan Mert Kılıç, Türk Telekom hesabı 894-35927 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [57, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 5391473422 ve TCKN 42970169714 olan Elif Şahin, THY hesabı 419-79899 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [68, 77, "ACCOUNT_NO"], [57, 60, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 33713 EUR, müşteri Ayşe Demir.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 44, "CURRENCY"], [54, 64, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Fatma Öz için kredi kartı 4576 8942 7334 2231 ile 7104 USD harcama yapıldı.", "entities": [[50, 54, "AMOUNT"], [55, 58, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Kart 4642 2023 9416 8166 ile 2024-01-01 tarihinde İş Bankası şubesinde 62990 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[71, 76, "AMOUNT"], [77, 80, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 60, "ORG"]]}
{"text": "Anon-456 için kredi kartı 4128 7679 7449 7319 ile 90421 USD harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Müşteri Ali Çelik adına kayıtlı 25-KLM-6861 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 58344 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[32, 43, "PLATE"], [78, 83, "AMOUNT"], [84, 87, "CURRENCY"], [8, 17, "PERSON"], [57, 67, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 96932 EUR, müşteri XYZ Kullanıcı.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 66, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Ankara  Fatih Cd. No:26, Telefon: 05879702797, Sabit hat: 0287 290 8213, E-posta: mehmet.kaya@mail.com.", "entities": [[7, 30, "ADDRESS"], [65, 78, "LANDLINE"], [41, 52, "PHONE"], [89, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 70724 EUR, müşteri User ABC.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 8646835669211 3812278160926 numaralı hesaba 56193 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 1834634842957 8180079276185 numaralı hesaba 27637 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR1949893110788015625317140 numaralı hesaba 72298 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "PTT IBAN TR 8170083787911 2973289982460 üzerinden 56839 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 09:45.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [9, 39, "IBAN"], [86, 97, "DATE"], [103, 108, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Can Koç adına kayıtlı 65-XYZ-2214 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 65553 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[30, 41, "PLATE"], [77, 82, "AMOUNT"], [83, 86, "CURRENCY"], [8, 15, "PERSON"], [55, 66, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR3506099783808084227641625 numaralı hesaba 21059 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 60211 USD, müşteri Burcu Güneş.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR5068334111754970512119289 üzerinden 2667 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 7:05.", "entities": [[50, 54, "AMOUNT"], [55, 57, "CURRENCY"], [12, 39, "IBAN"], [85, 96, "DATE"], [102, 106, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 16523 EUR, müşteri Ali Çelik.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR5114773227969715273570683 numaralı hesaba 5871 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 65, "AMOUNT"], [66, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 17956 USD, müşteri Ali Çelik.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Mehmet Kaya için kredi kartı 4371 3175 7696 8560 ile 825 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[53, 56, "AMOUNT"], [57, 60, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Adres: Ankara Cumhuriyet Mh. No:179, Telefon: 05536022605, Sabit hat: 0302-410-8459, E-posta: mehmet.kaya@mail.com.", "entities": [[7, 35, "ADDRESS"], [70, 83, "LANDLINE"], [46, 57, "PHONE"], [94, 114, "EMAIL"]]}
{"text": "Müşteri Fatma Öz adına kayıtlı 81-XYZ-1871 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 1909 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [77, 81, "AMOUNT"], [82, 84, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 66, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Can Koç adına kayıtlı 69-KLM-5722 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 91416 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[30, 41, "PLATE"], [76, 81, "AMOUNT"], [82, 84, "CURRENCY"], [8, 15, "PERSON"], [55, 65, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 5484084158599 4394047019847 numaralı hesaba 62010 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 45753 EUR, müşteri Ali Çelik.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 6445050351 ve TCKN 94431478264 olan XYZ Kullanıcı, PTT hesabı 850-15428 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 58, "PERSON"], [71, 80, "ACCOUNT_NO"], [60, 63, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 49370 EUR, müşteri Ahmet Yılmaz.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 65, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Mert Kılıç adına kayıtlı 17-XYZ-3547 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 35694 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 69, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Ankara İstnbul Atatürk Cd. No:107, Telefon: 05131113090, Sabit hat: 0311-853-8654, E-posta: user123@deneme.net.", "entities": [[7, 40, "ADDRESS"], [75, 88, "LANDLINE"], [51, 62, "PHONE"], [99, 117, "EMAIL"]]}
{"text": "Adres: Antalya  Cumhuriyet Mh. No:163, Telefon: 0523 884 1895, Sabit hat: 0259 342 9357, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 37, "ADDRESS"], [74, 87, "LANDLINE"], [48, 61, "PHONE"], [98, 119, "EMAIL"]]}
{"text": "Müşteri Ahmet Yılmaz adına kayıtlı 12-MNP-9486 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 64849 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [82, 87, "AMOUNT"], [88, 91, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 71, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Elif Şahin adına kayıtlı 58-XYZ-3777 plakalı araç 2024-01-01 tarihinde 41311 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Can Koç için kredi kartı 4044 4844 9248 6067 ile 14747 TL harcama yapıldı.", "entities": [[49, 54, "AMOUNT"], [55, 57, "CURRENCY"], [0, 7, "PERSON"], [25, 44, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 7439331757 ve TCKN 10318552249 olan Mert Kılıç, QWE Finans hesabı 848-15511 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [57, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Kart 4743 9158 6766 8035 ile 2024-01-01 tarihinde PTT şubesinde 84701 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 53, "ORG"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR1836183913445289011674579 üzerinden 18443 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 18.15.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [12, 39, "IBAN"], [86, 97, "DATE"], [103, 108, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR9318534896937963286003041 numaralı hesaba 4994 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 65, "AMOUNT"], [66, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4045 5638 7047 3846 ile 1 Ocak 2024 tarihinde İş Bankası şubesinde 32711 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 80, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 61, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri User ABC adına kayıtlı 76-ABC-9982 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 60361 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [78, 83, "AMOUNT"], [84, 87, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 67, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR3607206449206604187889070 numaralı hesaba 84862 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 4634253469698 1717954652824 numaralı hesaba 75286 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Vergi No 2109343266 ve TCKN 24884700954 olan XYZ Kullanıcı, Deneme Holding hesabı 366-58054 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 58, "PERSON"], [82, 91, "ACCOUNT_NO"], [60, 74, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR6671928554097290469828284 numaralı hesaba 24425 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 81680 EUR, müşteri Selin Arslan.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 65, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Antalya İstnbul Atatürk Cd. No:13, Telefon: 560-104-4626, Sabit hat: 0219 966 9902, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 40, "ADDRESS"], [76, 89, "LANDLINE"], [51, 63, "PHONE"], [100, 116, "EMAIL"]]}
{"text": "Adres: İstanbul Ankraa Mevlana Sk. No:41, Telefon: 05898826531, Sabit hat: 0222 575 5885, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 40, "ADDRESS"], [75, 88, "LANDLINE"], [51, 62, "PHONE"], [99, 120, "EMAIL"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 37521 TL, müşteri Elif Şahin.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR4237470658900673873368447 numaralı hesaba 62136 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Müşteri XYZ Kullanıcı adına kayıtlı 81-MNP-2014 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 17664 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[36, 47, "PLATE"], [82, 87, "AMOUNT"], [88, 91, "CURRENCY"], [8, 21, "PERSON"], [61, 71, "DATE"]]}
{"text": "Adres: İstanbul  Atatürk Cd. No:63, Telefon: 0523 426 5343, Sabit hat: 0294-953-6087, E-posta: info@firma.com.", "entities": [[7, 34, "ADDRESS"], [71, 84, "LANDLINE"], [45, 58, "PHONE"], [95, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "THY IBAN TR5794837914719794389130010 üzerinden 10179 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 23:59.", "entities": [[47, 52, "AMOUNT"], [53, 56, "CURRENCY"], [9, 36, "IBAN"], [84, 94, "DATE"], [100, 105, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Fatma Öz için kredi kartı 4916 6293 6319 2756 ile 55725 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 8038167027965 8162083347776 numaralı hesaba 17482 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4225 2542 4815 8580 ile 1 Ocak 2024 tarihinde QWE Finans şubesinde 85421 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 81, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 61, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri User ABC adına kayıtlı 42-ABC-5437 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 85590 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [77, 82, "AMOUNT"], [83, 85, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 66, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Bursa Ankraa Mevlana Sk. No:28, Telefon: 540-844-4988, Sabit hat: 0219-679-2405, E-posta: user123@deneme.net.", "entities": [[7, 37, "ADDRESS"], [73, 86, "LANDLINE"], [48, 60, "PHONE"], [97, 115, "EMAIL"]]}
{"text": "Vergi No 6381799907 ve TCKN 93178349452 olan Fatma Öz, Deneme Holding hesabı 228-24825 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 53, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [55, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 9193683014383 8127221611211 numaralı hesaba 27805 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Müşteri Selin Arslan adına kayıtlı 28-XYZ-2932 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 76925 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [82, 87, "AMOUNT"], [88, 91, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 71, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 78237 EUR, müşteri Burcu Güneş.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 44, "CURRENCY"], [54, 65, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Mehmet Kaya için kredi kartı 4618 5602 6037 1629 ile 73859 USD harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Halkbank IBAN TR1757512364488352907334644 üzerinden 42587 USD ödeme alındı, işlem tarihi 12/05/2023 saat 23:59.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [14, 41, "IBAN"], [89, 99, "DATE"], [105, 110, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Deneme İsim için kredi kartı 4621 5649 4386 1980 ile 9333 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[53, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR4916302404443875928863649 numaralı hesaba 72069 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "XYZ Sigorta IBAN TR7779666227859609081276200 üzerinden 36112 USD ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 12:30.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 64, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"], [92, 102, "DATE"], [108, 113, "TIME"], [0, 11, "ORG"]]}
{"text": "Mehmet Kaya için kredi kartı 4950 5194 2350 5227 ile 44704 USD harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Kart 4167 7337 9388 5842 ile 2023.05.12 tarihinde Halkbank şubesinde 18820 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 74, "AMOUNT"], [75, 78, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Halkbank IBAN TR2787189422014009848113535 üzerinden 5919 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 09:45.", "entities": [[52, 56, "AMOUNT"], [57, 60, "CURRENCY"], [14, 41, "IBAN"], [88, 98, "DATE"], [104, 109, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4330 6410 4133 4703 ile 2023.05.12 tarihinde XYZ Sigorta şubesinde 8592 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 76, "AMOUNT"], [77, 80, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 61, "ORG"]]}
{"text": "Burcu Güneş için kredi kartı 4783 5298 7201 7007 ile 18349 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "PTT IBAN TR 1784202847038 9438125636276 üzerinden 20967 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 23:59.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [9, 39, "IBAN"], [86, 97, "DATE"], [103, 108, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4656 7660 8533 8089 ile 1 Ocak 2024 tarihinde THY şubesinde 55661 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[65, 70, "AMOUNT"], [71, 73, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 54, "ORG"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR6857489350080698150866638 numaralı hesaba 56194 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4119 3463 2790 1858 ile 1 Ocak 2024 tarihinde İş Bankası şubesinde 6471 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 76, "AMOUNT"], [77, 79, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 61, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4863 6294 6249 8205 ile 01.01.2024 tarihinde Deneme Holding şubesinde 24195 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 84, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Vergi No 1558742297 ve TCKN 68160065685 olan Person-123, İş Bankası hesabı 180-39066 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [57, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 5618807668 ve TCKN 72606405583 olan User ABC, Deneme Holding hesabı 494-70336 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 53, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [55, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 4576094076 ve TCKN 38208867667 olan Mert Kılıç, PTT hesabı 324-52932 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [68, 77, "ACCOUNT_NO"], [57, 60, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Burcu Güneş adına kayıtlı 25-MNP-5000 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 86702 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "THY IBAN TR4068593230910148849822934 üzerinden 18410 USD ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 12:30.", "entities": [[47, 52, "AMOUNT"], [53, 56, "CURRENCY"], [9, 36, "IBAN"], [84, 94, "DATE"], [100, 105, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 92310 EUR, müşteri Can Koç.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 60, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4908 8962 7458 8817 ile 01.01.2024 tarihinde İş Bankası şubesinde 38403 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[71, 76, "AMOUNT"], [77, 79, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 60, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4340 2983 4226 9939 ile 12/05/2023 tarihinde Halkbank şubesinde 76897 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 74, "AMOUNT"], [75, 77, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Adres: İzmir İstnbul Mevlana Sk. No:145, Telefon: 560-335-8500, Sabit hat: 0253 971 4785, E-posta: iletisim@abc.com.", "entities": [[7, 39, "ADDRESS"], [75, 88, "LANDLINE"], [50, 62, "PHONE"], [99, 115, "EMAIL"]]}
{"text": "Adres: Antalya İstnbul Cumhuriyet Mh. No:124, Telefon: 532-603-4752, Sabit hat: 0235 655 4441, E-posta: mehmet.kaya@mail.com.", "entities": [[7, 44, "ADDRESS"], [80, 93, "LANDLINE"], [55, 67, "PHONE"], [104, 124, "EMAIL"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 57253 USD, müşteri Mehmet Kaya.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Anon-456 adına kayıtlı 31-MNP-5432 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 64716 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [77, 82, "AMOUNT"], [83, 86, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 66, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4125 1587 4863 1915 ile 12/05/2023 tarihinde ABC Telekom şubesinde 45191 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 81, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 61, "ORG"]]}
{"text": "Adres: Bursa Cumhuriyet Mh. No:28, Telefon: 05019101787, Sabit hat: 0237 573 8240, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 33, "ADDRESS"], [68, 81, "LANDLINE"], [44, 55, "PHONE"], [92, 113, "EMAIL"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR7786731360580517081515688 numaralı hesaba 36183 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Ayşe Demir için kredi kartı 4750 1863 8595 5763 ile 54046 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ali Çelik için kredi kartı 4127 8124 1618 3571 ile 35561 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[51, 56, "AMOUNT"], [57, 60, "CURRENCY"], [0, 9, "PERSON"], [27, 46, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 84784 USD, müşteri Burcu Güneş.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "PTT IBAN TR3887013298286265693117677 üzerinden 63258 TL ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 7:05.", "entities": [[47, 52, "AMOUNT"], [53, 55, "CURRENCY"], [9, 36, "IBAN"], [83, 93, "DATE"], [99, 103, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri XYZ Kullanıcı adına kayıtlı 77-MNP-9639 plakalı araç 2024-01-01 tarihinde 18933 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[36, 47, "PLATE"], [82, 87, "AMOUNT"], [88, 90, "CURRENCY"], [8, 21, "PERSON"], [61, 71, "DATE"]]}
{"text": "Deneme Holding IBAN TR 3789102743487 1050153302439 üzerinden 77326 TL ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 23:59.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [20, 50, "IBAN"], [97, 107, "DATE"], [113, 118, "TIME"], [0, 14, "ORG"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR9485361198312207200238771 numaralı hesaba 95081 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Ayşe Demir için kredi kartı 4925 5850 2173 9845 ile 75186 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Kart 4110 9611 3898 3230 ile 2023.05.12 tarihinde XYZ Sigorta şubesinde 82092 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 80, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 61, "ORG"]]}
{"text": "Vergi No 4302303488 ve TCKN 30291432898 olan Elif Şahin, Türk Telekom hesabı 395-33772 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [57, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 3145209242 ve TCKN 75522005572 olan Selin Arslan, Halkbank hesabı 746-14925 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [59, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR6111606283733894212613204 numaralı hesaba 24697 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 1311527211930 7888252650131 numaralı hesaba 31272 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Deneme Holding IBAN TR 2279710632483 6524581237040 üzerinden 13817 USD ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 18.15.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [20, 50, "IBAN"], [98, 109, "DATE"], [115, 120, "TIME"], [0, 14, "ORG"]]}
{"text": "Adres: İstanbul Atatürk Cd. No:62, Telefon: 05229058034, Sabit hat: 0266-855-5463, E-posta: iletisim@abc.com.", "entities": [[7, 33, "ADDRESS"], [68, 81, "LANDLINE"], [44, 55, "PHONE"], [92, 108, "EMAIL"]]}
{"text": "Selin Arslan için kredi kartı 4973 2604 9085 8318 ile 21360 TL harcama yapıldı.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 62, "CURRENCY"], [0, 12, "PERSON"], [30, 49, "CARD_NO"]]}
{"text": "Kart 4092 8524 2941 2084 ile 01.01.2024 tarihinde Turkcell şubesinde 45109 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 74, "AMOUNT"], [75, 78, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 28357 EUR, müşteri Ayşe Demir.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 8974802021480 5062014387437 numaralı hesaba 9897 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 68, "AMOUNT"], [69, 71, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 29690 EUR, müşteri Mehmet Kaya.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Selin Arslan adına kayıtlı 63-XYZ-4531 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 5032 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [81, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 70, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 19890 TL, müşteri Can Koç.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 59, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 1943380632 ve TCKN 77067645546 olan Ayşe Demir, İş Bankası hesabı 182-19826 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [57, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "User ABC için kredi kartı 4402 2562 1894 4756 ile 98276 TL harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Müşteri Burcu Güneş adına kayıtlı 10-XYZ-3320 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 24067 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 6939413016 ve TCKN 66293688543 olan XYZ Kullanıcı, QWE Finans hesabı 509-76121 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 58, "PERSON"], [78, 87, "ACCOUNT_NO"], [60, 70, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 8088315024512 6940141279379 numaralı hesaba 16426 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Vergi No 5071343117 ve TCKN 62832460115 olan Burcu Güneş, ABC Telekom hesabı 363-29300 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [58, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 9836274912 ve TCKN 74874629763 olan Ahmet Yılmaz, THY hesabı 478-87044 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [70, 79, "ACCOUNT_NO"], [59, 62, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 5098370867 ve TCKN 46544278480 olan Ahmet Yılmaz, Halkbank hesabı 306-79228 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [59, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 14236 TL, müşteri Ali Çelik.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 43, "CURRENCY"], [53, 62, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Ankara İnönü Blv. No:84, Telefon: 0538 563 8073, Sabit hat: 0286-950-9180, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 30, "ADDRESS"], [67, 80, "LANDLINE"], [41, 54, "PHONE"], [91, 112, "EMAIL"]]}
{"text": "Vergi No 4393643346 ve TCKN 74982244807 olan Mehmet Kaya, XYZ Sigorta hesabı 933-70651 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [58, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Adres: İzmir  Cumhuriyet Mh. No:73, Telefon: 0532 256 5046, Sabit hat: 0276 881 5328, E-posta: info@firma.com.", "entities": [[7, 34, "ADDRESS"], [71, 84, "LANDLINE"], [45, 58, "PHONE"], [95, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR3843980516633277942802971 numaralı hesaba 99122 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Ali Çelik için kredi kartı 4125 1845 2058 7490 ile 69153 USD harcama yapıldı.", "entities": [[51, 56, "AMOUNT"], [57, 60, "CURRENCY"], [0, 9, "PERSON"], [27, 46, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatma Öz için kredi kartı 4789 8032 2616 9326 ile 90567 USD harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Müşteri Elif Şahin adına kayıtlı 32-KLM-3128 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 73807 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 87, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 9565609326 ve TCKN 61926144185 olan Ahmet Yılmaz, XYZ Sigorta hesabı 690-19493 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [78, 87, "ACCOUNT_NO"], [59, 70, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR 3216517566985 7644204956106 üzerinden 47035 TL ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 18.15.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 63, "CURRENCY"], [14, 44, "IBAN"], [91, 101, "DATE"], [107, 112, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Vergi No 4709714312 ve TCKN 67604781325 olan Mehmet Kaya, Turkcell hesabı 958-17127 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [74, 83, "ACCOUNT_NO"], [58, 66, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "XYZ Kullanıcı için kredi kartı 4604 9375 9553 1905 ile 60461 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 64, "CURRENCY"], [0, 13, "PERSON"], [31, 50, "CARD_NO"]]}
{"text": "Can Koç için kredi kartı 4362 2608 7650 4212 ile 78563 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[49, 54, "AMOUNT"], [55, 58, "CURRENCY"], [0, 7, "PERSON"], [25, 44, "CARD_NO"]]}
{"text": "Müşteri Ayşe Demir adına kayıtlı 78-MNP-9548 plakalı araç 2024-01-01 tarihinde 51590 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 87, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 5689090565583 8648069750524 numaralı hesaba 8305 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 68, "AMOUNT"], [69, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Müşteri Can Koç adına kayıtlı 39-KLM-9389 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 93141 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[30, 41, "PLATE"], [76, 81, "AMOUNT"], [82, 84, "CURRENCY"], [8, 15, "PERSON"], [55, 65, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 3641577522 ve TCKN 59024800297 olan XYZ Kullanıcı, QWE Finans hesabı 827-89515 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 58, "PERSON"], [78, 87, "ACCOUNT_NO"], [60, 70, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 8208317531 ve TCKN 36013328164 olan Mehmet Kaya, THY hesabı 300-41442 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [69, 78, "ACCOUNT_NO"], [58, 61, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 15037 USD, müşteri Fatma Öz.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Person-123 için kredi kartı 4615 7318 7020 2189 ile 1964 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 56, "AMOUNT"], [57, 59, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Adres: Bursa  Mevlana Sk. No:40, Telefon: 538-556-1094, Sabit hat: 0311 972 1240, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 31, "ADDRESS"], [67, 80, "LANDLINE"], [42, 54, "PHONE"], [91, 107, "EMAIL"]]}
{"text": "İş Bankası IBAN TR 1258404188427 9051498525278 üzerinden 82974 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 12:30.", "entities": [[57, 62, "AMOUNT"], [63, 66, "CURRENCY"], [16, 46, "IBAN"], [94, 104, "DATE"], [110, 115, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Vergi No 9435449746 ve TCKN 75038483970 olan Person-123, Ziraat Bankası hesabı 676-28479 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [79, 88, "ACCOUNT_NO"], [57, 71, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 7523540010662 6257615044709 numaralı hesaba 7959 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 68, "AMOUNT"], [69, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Mert Kılıç için kredi kartı 4978 3671 1036 8909 ile 35899 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Person-123 için kredi kartı 4389 2362 3574 2647 ile 11221 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 2878363129963 1348736782540 numaralı hesaba 36475 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Adres: İstanbul İnönü Blv. No:14, Telefon: 0533 609 3047, Sabit hat: 0306-625-6393, E-posta: mehmet.kaya@mail.com.", "entities": [[7, 32, "ADDRESS"], [69, 82, "LANDLINE"], [43, 56, "PHONE"], [93, 113, "EMAIL"]]}
{"text": "İş Bankası IBAN TR5500559469907535363290162 üzerinden 68382 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 23:59.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 62, "CURRENCY"], [16, 43, "IBAN"], [90, 101, "DATE"], [107, 112, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "ABC Telekom IBAN TR5689185044312194526004452 üzerinden 45860 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 23:59.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 64, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"], [92, 102, "DATE"], [108, 113, "TIME"], [0, 11, "ORG"]]}
{"text": "Selin Arslan için kredi kartı 4987 5968 3531 2500 ile 12418 TL harcama yapıldı.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 62, "CURRENCY"], [0, 12, "PERSON"], [30, 49, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 92929 EUR, müşteri Deneme İsim.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Burcu Güneş adına kayıtlı 28-ABC-6982 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 8796 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [81, 85, "AMOUNT"], [86, 88, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 70, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 42002 USD, müşteri Person-123.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 15631 TL, müşteri Burcu Güneş.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 37339 USD, müşteri Mehmet Kaya.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Ankara Mevlana Sk. No:152, Telefon: 05849747702, Sabit hat: 0244 904 3178, E-posta: info@firma.com.", "entities": [[7, 32, "ADDRESS"], [67, 80, "LANDLINE"], [43, 54, "PHONE"], [91, 105, "EMAIL"]]}
{"text": "Kart 4425 3789 7301 8616 ile 2024-01-01 tarihinde Deneme Holding şubesinde 61830 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 84, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Vergi No 5501018214 ve TCKN 91199019656 olan Ayşe Demir, İş Bankası hesabı 447-14189 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [57, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR 1949887576905 7319092002165 üzerinden 18118 TL ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 23:59.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 63, "CURRENCY"], [14, 44, "IBAN"], [91, 101, "DATE"], [107, 112, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Elif Şahin adına kayıtlı 42-XYZ-7541 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 4233 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 83, "AMOUNT"], [84, 87, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 7497191493 ve TCKN 35678849560 olan Deneme İsim, Akbank hesabı 476-34701 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [72, 81, "ACCOUNT_NO"], [58, 64, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR 3984083494388 4190386629366 üzerinden 24396 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 09:45.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [12, 42, "IBAN"], [90, 100, "DATE"], [106, 111, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Ahmet Yılmaz adına kayıtlı 02-KLM-5952 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 28696 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [82, 87, "AMOUNT"], [88, 91, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 71, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 1521392355 ve TCKN 62194762128 olan Selin Arslan, Halkbank hesabı 847-96864 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [59, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR6064565254392862736588378 numaralı hesaba 12404 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR8487727670474284629140307 numaralı hesaba 37565 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4940 9117 4189 3607 ile 2023.05.12 tarihinde Turkcell şubesinde 40981 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 74, "AMOUNT"], [75, 77, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Vergi No 7499740585 ve TCKN 86492064520 olan Can Koç, THY hesabı 697-20800 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 52, "PERSON"], [65, 74, "ACCOUNT_NO"], [54, 57, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 8861890820 ve TCKN 19394758048 olan Fatma Öz, XYZ Sigorta hesabı 914-83548 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 53, "PERSON"], [74, 83, "ACCOUNT_NO"], [55, 66, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Adres: Bursa  Mevlana Sk. No:69, Telefon: 591-517-3681, Sabit hat: 0314 666 4326, E-posta: user123@deneme.net.", "entities": [[7, 31, "ADDRESS"], [67, 80, "LANDLINE"], [42, 54, "PHONE"], [91, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "THY IBAN TR 2871409235859 4831393875030 üzerinden 63038 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 7:05.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [9, 39, "IBAN"], [87, 97, "DATE"], [103, 107, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Adres: Bursa Atatürk Cd. No:163, Telefon: 532-891-3338, Sabit hat: 0242-288-1481, E-posta: user123@deneme.net.", "entities": [[7, 31, "ADDRESS"], [67, 80, "LANDLINE"], [42, 54, "PHONE"], [91, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "Adres: Ankara  Atatürk Cd. No:7, Telefon: 05299007638, Sabit hat: 0271-664-4313, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 31, "ADDRESS"], [66, 79, "LANDLINE"], [42, 53, "PHONE"], [90, 111, "EMAIL"]]}
{"text": "XYZ Kullanıcı için kredi kartı 4858 3612 5308 8220 ile 82480 TL harcama yapıldı.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 63, "CURRENCY"], [0, 13, "PERSON"], [31, 50, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR3108911443323497308319570 numaralı hesaba 68913 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 44835 TL, müşteri Anon-456.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 60, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 8358885149 ve TCKN 29777566008 olan Ahmet Yılmaz, XYZ Sigorta hesabı 426-64207 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [78, 87, "ACCOUNT_NO"], [59, 70, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 3704345701 ve TCKN 46320792222 olan Mert Kılıç, ABC Telekom hesabı 341-35403 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [76, 85, "ACCOUNT_NO"], [57, 68, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Adres: Ankara Cumhuriyet Mh. No:101, Telefon: 0512 154 1307, Sabit hat: 0242 984 3141, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 35, "ADDRESS"], [72, 85, "LANDLINE"], [46, 59, "PHONE"], [96, 117, "EMAIL"]]}
{"text": "Kart 4888 4250 6282 1762 ile 12/05/2023 tarihinde Ziraat Bankası şubesinde 96087 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 83, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Adres: İstanbul Ankraa Mevlana Sk. No:18, Telefon: 0565 207 5713, Sabit hat: 0260-406-2866, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 40, "ADDRESS"], [77, 90, "LANDLINE"], [51, 64, "PHONE"], [101, 117, "EMAIL"]]}
{"text": "Deneme Holding IBAN TR 8514432126828 3584471902749 üzerinden 96697 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 18.15.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [20, 50, "IBAN"], [98, 108, "DATE"], [114, 119, "TIME"], [0, 14, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Ali Çelik adına kayıtlı 32-MNP-5152 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 39415 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[32, 43, "PLATE"], [78, 83, "AMOUNT"], [84, 87, "CURRENCY"], [8, 17, "PERSON"], [57, 67, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 6617838943 ve TCKN 67136130933 olan XYZ Kullanıcı, Turkcell hesabı 496-68422 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 58, "PERSON"], [76, 85, "ACCOUNT_NO"], [60, 68, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Mehmet Kaya adına kayıtlı 80-KLM-5179 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 97973 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 88, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Elif Şahin adına kayıtlı 63-ABC-4563 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 46053 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 8101518637961 6347798232392 numaralı hesaba 86981 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Vergi No 4143598339 ve TCKN 39672689306 olan Ayşe Demir, XYZ Sigorta hesabı 792-59405 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [76, 85, "ACCOUNT_NO"], [57, 68, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 4887638775 ve TCKN 18987078839 olan Person-123, Halkbank hesabı 940-20069 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [73, 82, "ACCOUNT_NO"], [57, 65, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "THY IBAN TR5021216531058083710525324 üzerinden 94859 USD ödeme alındı, işlem tarihi 12/05/2023 saat 12:30.", "entities": [[47, 52, "AMOUNT"], [53, 56, "CURRENCY"], [9, 36, "IBAN"], [84, 94, "DATE"], [100, 105, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Adres: Antalya İstnbul Mevlana Sk. No:172, Telefon: 0521 676 5661, Sabit hat: 0212-697-6611, E-posta: user123@deneme.net.", "entities": [[7, 41, "ADDRESS"], [78, 91, "LANDLINE"], [52, 65, "PHONE"], [102, 120, "EMAIL"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 16221 EUR, müşteri Mert Kılıç.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Ahmet Yılmaz adına kayıtlı 70-ABC-7740 plakalı araç 2024-01-01 tarihinde 54035 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [81, 86, "AMOUNT"], [87, 90, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 70, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Deneme İsim adına kayıtlı 26-XYZ-2116 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 32692 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "Ahmet Yılmaz için kredi kartı 4262 6887 6401 9014 ile 64989 USD harcama yapıldı.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 63, "CURRENCY"], [0, 12, "PERSON"], [30, 49, "CARD_NO"]]}
{"text": "THY IBAN TR4966592720767999965733147 üzerinden 82054 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 23:59.", "entities": [[47, 52, "AMOUNT"], [53, 56, "CURRENCY"], [9, 36, "IBAN"], [84, 95, "DATE"], [101, 106, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Adres: İzmir İstnbul Atatürk Cd. No:48, Telefon: 598-714-5535, Sabit hat: 0313 620 1835, E-posta: iletisim@abc.com.", "entities": [[7, 38, "ADDRESS"], [74, 87, "LANDLINE"], [49, 61, "PHONE"], [98, 114, "EMAIL"]]}
{"text": "Vergi No 5235975449 ve TCKN 83413910286 olan Selin Arslan, Ziraat Bankası hesabı 647-39400 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [81, 90, "ACCOUNT_NO"], [59, 73, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Selin Arslan adına kayıtlı 72-XYZ-3552 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 66073 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [82, 87, "AMOUNT"], [88, 91, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 71, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4965 5060 9237 7832 ile 1 Ocak 2024 tarihinde QWE Finans şubesinde 41916 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 81, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 61, "ORG"]]}
{"text": "THY IBAN TR 3022239625557 4305983448294 üzerinden 24428 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 12/05/2023 saat 18.15.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [9, 39, "IBAN"], [87, 97, "DATE"], [103, 108, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR 6465058736617 9995381008118 üzerinden 81858 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 09:45.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 63, "CURRENCY"], [14, 44, "IBAN"], [91, 102, "DATE"], [108, 113, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Can Koç adına kayıtlı 09-MNP-3608 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 13018 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[30, 41, "PLATE"], [76, 81, "AMOUNT"], [82, 84, "CURRENCY"], [8, 15, "PERSON"], [55, 65, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Ankara Ankraa Atatürk Cd. No:132, Telefon: 05732252649, Sabit hat: 0230 217 4881, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 39, "ADDRESS"], [74, 87, "LANDLINE"], [50, 61, "PHONE"], [98, 114, "EMAIL"]]}
{"text": "Müşteri Anon-456 adına kayıtlı 59-XYZ-7240 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 1603 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [77, 81, "AMOUNT"], [82, 84, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 66, "DATE"]]}
{"text": "Anon-456 için kredi kartı 4866 3844 4097 3913 ile 74970 USD harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 13900 USD, müşteri Anon-456.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Mert Kılıç için kredi kartı 4825 2655 4242 5165 ile 64938 USD harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 6059834298 ve TCKN 30116975820 olan Mert Kılıç, THY hesabı 404-38285 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [68, 77, "ACCOUNT_NO"], [57, 60, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Selin Arslan adına kayıtlı 51-KLM-1632 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 46194 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [82, 87, "AMOUNT"], [88, 91, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 71, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 5945015709228 4156368835950 numaralı hesaba 32507 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4530 5055 1028 7632 ile 2024-01-01 tarihinde THY şubesinde 83023 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 53, "ORG"]]}
{"text": "Vergi No 9315255129 ve TCKN 38800366100 olan Anon-456, Ziraat Bankası hesabı 601-64673 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 53, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [55, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 1439958304 ve TCKN 96299931103 olan Elif Şahin, Akbank hesabı 424-92837 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [71, 80, "ACCOUNT_NO"], [57, 63, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Ahmet Yılmaz adına kayıtlı 35-MNP-7555 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 78258 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [81, 86, "AMOUNT"], [87, 89, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 70, "DATE"]]}
{"text": "THY IBAN TR 8060554475429 3120926412608 üzerinden 36697 USD ödeme alındı, işlem tarihi 12/05/2023 saat 7:05.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [9, 39, "IBAN"], [87, 97, "DATE"], [103, 107, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR3126992049650184188632382 numaralı hesaba 78593 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Vergi No 2982043999 ve TCKN 53970538611 olan Person-123, QWE Finans hesabı 107-56683 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [57, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Kart 4213 5063 1745 8884 ile 01.01.2024 tarihinde Halkbank şubesinde 66991 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 74, "AMOUNT"], [75, 78, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4255 8511 8152 6163 ile 12/05/2023 tarihinde XYZ Sigorta şubesinde 58241 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[72, 77, "AMOUNT"], [78, 81, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 61, "ORG"]]}
{"text": "Burcu Güneş için kredi kartı 4012 3916 8994 8996 ile 70385 TL harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 61, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 37638 USD, müşteri Elif Şahin.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 44, "CURRENCY"], [54, 64, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4169 7576 2105 5709 ile 12/05/2023 tarihinde Halkbank şubesinde 5032 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 73, "AMOUNT"], [74, 76, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR3653123138984065749493011 numaralı hesaba 20485 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Vergi No 6064509103 ve TCKN 86429752018 olan Burcu Güneş, Türk Telekom hesabı 415-64297 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [78, 87, "ACCOUNT_NO"], [58, 70, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Kart 4702 2267 7220 1710 ile 2023.05.12 tarihinde Deneme Holding şubesinde 54751 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 84, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 7920 EUR, müşteri XYZ Kullanıcı.", "entities": [[35, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 66, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Deneme İsim adına kayıtlı 53-XYZ-1627 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 51240 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 88, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR3225207211642635283520687 üzerinden 39172 USD ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 09:45.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [12, 39, "IBAN"], [87, 97, "DATE"], [103, 108, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "PTT IBAN TR3041145008005211605769747 üzerinden 39841 TL ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 12:30.", "entities": [[47, 52, "AMOUNT"], [53, 55, "CURRENCY"], [9, 36, "IBAN"], [83, 93, "DATE"], [99, 104, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Ayşe Demir adına kayıtlı 74-KLM-4318 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 23459 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Adres: İzmir Ankraa Mevlana Sk. No:143, Telefon: 0517 385 4365, Sabit hat: 0252 835 9381, E-posta: mehmet.kaya@mail.com.", "entities": [[7, 38, "ADDRESS"], [75, 88, "LANDLINE"], [49, 62, "PHONE"], [99, 119, "EMAIL"]]}
{"text": "Person-123 için kredi kartı 4668 9025 3943 8702 ile 78422 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 83531 TL, müşteri User ABC.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 60, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR2630050084896412123272202 numaralı hesaba 28860 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4899 6410 6641 7974 ile 01.01.2024 tarihinde Deneme Holding şubesinde 50749 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 84, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 27013 TL, müşteri XYZ Kullanıcı.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 65, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 1504738007 ve TCKN 88543123657 olan Burcu Güneş, XYZ Sigorta hesabı 838-18966 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [58, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Adres: İstanbul  İnönü Blv. No:129, Telefon: 0501 861 7502, Sabit hat: 0266-998-6446, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 34, "ADDRESS"], [71, 84, "LANDLINE"], [45, 58, "PHONE"], [95, 116, "EMAIL"]]}
{"text": "Ali Çelik için kredi kartı 4156 8958 4226 3606 ile 53527 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[51, 56, "AMOUNT"], [57, 60, "CURRENCY"], [0, 9, "PERSON"], [27, 46, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 79030 USD, müşteri Anon-456.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 5058115888619 7843749876759 numaralı hesaba 81517 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Mert Kılıç için kredi kartı 4004 1780 5317 1862 ile 14919 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 93414 TL, müşteri Elif Şahin.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Elif Şahin için kredi kartı 4583 7495 6797 5173 ile 80036 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 3541589979 ve TCKN 35716936140 olan Ali Çelik, ABC Telekom hesabı 148-41953 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 54, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [56, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Mert Kılıç adına kayıtlı 49-XYZ-7983 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 66544 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 69, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 2202 USD, müşteri Ayşe Demir.", "entities": [[34, 38, "AMOUNT"], [39, 42, "CURRENCY"], [52, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Deneme Holding IBAN TR3129352863584142871370375 üzerinden 45074 USD ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 23:59.", "entities": [[58, 63, "AMOUNT"], [64, 67, "CURRENCY"], [20, 47, "IBAN"], [95, 106, "DATE"], [112, 117, "TIME"], [0, 14, "ORG"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR 8662592334822 8971120038608 üzerinden 8264 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 18.15.", "entities": [[53, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [12, 42, "IBAN"], [89, 100, "DATE"], [106, 111, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Ayşe Demir adına kayıtlı 42-KLM-9502 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 94202 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Türk Telekom IBAN TR 2434622877172 6778208572899 üzerinden 44876 USD ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 18.15.", "entities": [[59, 64, "AMOUNT"], [65, 68, "CURRENCY"], [18, 48, "IBAN"], [96, 106, "DATE"], [112, 117, "TIME"], [0, 12, "ORG"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR5207912326339160126657095 üzerinden 66909 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 7:05.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [14, 41, "IBAN"], [88, 99, "DATE"], [105, 109, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Can Koç adına kayıtlı 04-ABC-6973 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 282 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[30, 41, "PLATE"], [76, 79, "AMOUNT"], [80, 83, "CURRENCY"], [8, 15, "PERSON"], [55, 65, "DATE"]]}
{"text": "Adres: Bursa  Atatürk Cd. No:180, Telefon: 0566 450 7317, Sabit hat: 0253-842-2250, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 32, "ADDRESS"], [69, 82, "LANDLINE"], [43, 56, "PHONE"], [93, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 77589 USD, müşteri Elif Şahin.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR9523665335106382741398091 numaralı hesaba 80837 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR9102161255059562358974174 üzerinden 96872 USD ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 7:05.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [12, 39, "IBAN"], [87, 98, "DATE"], [104, 108, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR3391749986372314054465844 üzerinden 35300 TL ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 12:30.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [14, 41, "IBAN"], [88, 98, "DATE"], [104, 109, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4596 7565 2915 3428 ile 2023.05.12 tarihinde Ziraat Bankası şubesinde 64638 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 84, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Adres: İzmir İstnbul Mevlana Sk. No:175, Telefon: 05095674187, Sabit hat: 0282-484-8392, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 39, "ADDRESS"], [74, 87, "LANDLINE"], [50, 61, "PHONE"], [98, 114, "EMAIL"]]}
{"text": "Elif Şahin için kredi kartı 4765 5862 5399 8029 ile 68037 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Müşteri Selin Arslan adına kayıtlı 03-MNP-9501 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 87602 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [81, 86, "AMOUNT"], [87, 89, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 70, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Fatma Öz adına kayıtlı 19-XYZ-4509 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 40606 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [77, 82, "AMOUNT"], [83, 85, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 66, "DATE"]]}
{"text": "Adres: İzmir Ankraa Atatürk Cd. No:118, Telefon: 05709741895, Sabit hat: 0254-501-4948, E-posta: iletisim@abc.com.", "entities": [[7, 38, "ADDRESS"], [73, 86, "LANDLINE"], [49, 60, "PHONE"], [97, 113, "EMAIL"]]}
{"text": "Deneme İsim için kredi kartı 4747 6625 2955 9410 ile 72657 USD harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Adres: Ankara İnönü Blv. No:38, Telefon: 05388967621, Sabit hat: 0230-766-7615, E-posta: iletisim@abc.com.", "entities": [[7, 30, "ADDRESS"], [65, 78, "LANDLINE"], [41, 52, "PHONE"], [89, 105, "EMAIL"]]}
{"text": "Deneme İsim için kredi kartı 4697 6761 8458 4302 ile 77934 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Kart 4455 3136 2685 6647 ile 2024-01-01 tarihinde Ziraat Bankası şubesinde 19262 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 83, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 67727 EUR, müşteri Can Koç.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 60, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 4210539888930 5624752668336 numaralı hesaba 77920 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Müşteri Can Koç adına kayıtlı 32-MNP-5863 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 14023 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[30, 41, "PLATE"], [76, 81, "AMOUNT"], [82, 84, "CURRENCY"], [8, 15, "PERSON"], [55, 65, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4023 3415 8495 1980 ile 2023.05.12 tarihinde THY şubesinde 88901 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 53, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4996 1674 8973 8219 ile 1 Ocak 2024 tarihinde THY şubesinde 35883 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[65, 70, "AMOUNT"], [71, 74, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 54, "ORG"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR3472800015845563410979978 üzerinden 21881 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 23:59.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [12, 39, "IBAN"], [87, 97, "DATE"], [103, 108, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "User ABC için kredi kartı 4194 7706 9181 1901 ile 63575 TL harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR1599556027099277808783648 numaralı hesaba 43607 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Vergi No 9474620286 ve TCKN 56595723834 olan XYZ Kullanıcı, XYZ Sigorta hesabı 398-89369 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 58, "PERSON"], [79, 88, "ACCOUNT_NO"], [60, 71, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "QWE Finans IBAN TR 9433502940225 1570006303429 üzerinden 60631 USD ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 18.15.", "entities": [[57, 62, "AMOUNT"], [63, 66, "CURRENCY"], [16, 46, "IBAN"], [94, 104, "DATE"], [110, 115, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 38697 EUR, müşteri Anon-456.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR3858291853634066354053481 numaralı hesaba 47123 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4968 5169 9007 4963 ile 12/05/2023 tarihinde Deneme Holding şubesinde 69636 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 83, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4569 4649 8940 1638 ile 12/05/2023 tarihinde Ziraat Bankası şubesinde 43131 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 83, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Deneme İsim adına kayıtlı 13-KLM-6961 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 29991 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 66457 EUR, müşteri Ayşe Demir.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR8483388122942248309866409 numaralı hesaba 82810 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Mert Kılıç için kredi kartı 4257 6594 3556 6190 ile 50482 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 2924 EUR, müşteri Mert Kılıç.", "entities": [[34, 38, "AMOUNT"], [39, 42, "CURRENCY"], [52, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 5217801974 ve TCKN 34677290714 olan Mehmet Kaya, Akbank hesabı 355-75683 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 56, "PERSON"], [72, 81, "ACCOUNT_NO"], [58, 64, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 27073 EUR, müşteri Mert Kılıç.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 63, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "THY IBAN TR 3956773000044 5880207005314 üzerinden 98351 TL ödeme alındı, işlem tarihi 12/05/2023 saat 7:05.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [9, 39, "IBAN"], [86, 96, "DATE"], [102, 106, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Ahmet Yılmaz için kredi kartı 4958 9437 6434 4919 ile 77439 USD harcama yapıldı.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 63, "CURRENCY"], [0, 12, "PERSON"], [30, 49, "CARD_NO"]]}
{"text": "Müşteri Anon-456 adına kayıtlı 53-ABC-7501 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 51026 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [77, 82, "AMOUNT"], [83, 86, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 66, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4019 4309 8970 6032 ile 12/05/2023 tarihinde Türk Telekom şubesinde 43253 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[73, 78, "AMOUNT"], [79, 82, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 62, "ORG"]]}
{"text": "QWE Finans IBAN TR8998307157242428830365478 üzerinden 37685 TL ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 18.15.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 62, "CURRENCY"], [16, 43, "IBAN"], [90, 100, "DATE"], [106, 111, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Adres: Antalya Atatürk Cd. No:157, Telefon: 05444143154, Sabit hat: 0302 584 9471, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 33, "ADDRESS"], [68, 81, "LANDLINE"], [44, 55, "PHONE"], [92, 108, "EMAIL"]]}
{"text": "Türk Telekom IBAN TR5428957282054642449357800 üzerinden 36199 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 7:05.", "entities": [[56, 61, "AMOUNT"], [62, 65, "CURRENCY"], [18, 45, "IBAN"], [93, 103, "DATE"], [109, 113, "TIME"], [0, 12, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4347 5190 7266 8657 ile 01.01.2024 tarihinde Deneme Holding şubesinde 81380 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 84, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Burcu Güneş için kredi kartı 4547 3418 6978 6830 ile 34235 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 88699 TL, müşteri Mert Kılıç.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR5286590653405893510510513 numaralı hesaba 32893 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 69, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "Müşteri Selin Arslan adına kayıtlı 19-MNP-8377 plakalı araç 2024-01-01 tarihinde 24200 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[35, 46, "PLATE"], [81, 86, "AMOUNT"], [87, 90, "CURRENCY"], [8, 20, "PERSON"], [60, 70, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 6323408116906 8027853779719 numaralı hesaba 49595 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Adres: Antalya  Cumhuriyet Mh. No:13, Telefon: 05867366243, Sabit hat: 0320-505-8227, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 36, "ADDRESS"], [71, 84, "LANDLINE"], [47, 58, "PHONE"], [95, 111, "EMAIL"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 42316 TL, müşteri User ABC.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 60, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4780 9592 7868 5788 ile 2023.05.12 tarihinde Halkbank şubesinde 2258 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 73, "AMOUNT"], [74, 77, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Deneme Holding IBAN TR 3382930337627 1629445728421 üzerinden 26225 USD ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 12:30.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [20, 50, "IBAN"], [98, 109, "DATE"], [115, 120, "TIME"], [0, 14, "ORG"]]}
{"text": "Burcu Güneş için kredi kartı 4639 8506 5316 9720 ile 49724 USD harcama yapıldı.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 4573045074 ve TCKN 49209511106 olan Ahmet Yılmaz, QWE Finans hesabı 931-53222 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [59, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR2450957554439227361890943 üzerinden 23093 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 23:59.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [14, 41, "IBAN"], [88, 99, "DATE"], [105, 110, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4152 7921 6605 6234 ile 1 Ocak 2024 tarihinde Akbank şubesinde 90760 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[68, 73, "AMOUNT"], [74, 77, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 57, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4959 7368 6581 2248 ile 1 Ocak 2024 tarihinde Halkbank şubesinde 41059 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[70, 75, "AMOUNT"], [76, 78, "CURRENCY"], [29, 40, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [51, 59, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Mert Kılıç adına kayıtlı 56-MNP-1611 plakalı araç 01.01.2024 tarihinde 83132 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Adres: İstanbul Cumhuriyet Mh. No:152, Telefon: 0588 866 1099, Sabit hat: 0248-922-6536, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 37, "ADDRESS"], [74, 87, "LANDLINE"], [48, 61, "PHONE"], [98, 119, "EMAIL"]]}
{"text": "Müşteri Burcu Güneş adına kayıtlı 74-ABC-3984 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 67193 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "Mert Kılıç için kredi kartı 4865 9660 1171 1430 ile 13553 USD harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Kart 4657 2485 5071 1333 ile 01.01.2024 tarihinde Ziraat Bankası şubesinde 32588 TL ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 83, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Fatma Öz için kredi kartı 4418 4298 6775 6541 ile 47207 TL harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 68953 EUR, müşteri Anon-456.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 44, "CURRENCY"], [54, 62, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4580 6793 7769 5316 ile 01.01.2024 tarihinde Ziraat Bankası şubesinde 90857 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 84, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Burcu Güneş adına kayıtlı 24-KLM-1383 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 9415 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [81, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 70, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 4465 USD, müşteri Ahmet Yılmaz.", "entities": [[34, 38, "AMOUNT"], [39, 42, "CURRENCY"], [52, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 4517276388069 9088838121587 numaralı hesaba 14791 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4562 2636 1792 8955 ile 01.01.2024 tarihinde Deneme Holding şubesinde 35864 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[75, 80, "AMOUNT"], [81, 84, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 64, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri User ABC adına kayıtlı 75-MNP-6668 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 79965 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [78, 83, "AMOUNT"], [84, 87, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 67, "DATE"]]}
{"text": "Ahmet Yılmaz için kredi kartı 4841 8666 2795 3432 ile 29849 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 63, "CURRENCY"], [0, 12, "PERSON"], [30, 49, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 6479542073 ve TCKN 73245687767 olan Can Koç, Deneme Holding hesabı 829-46020 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 52, "PERSON"], [76, 85, "ACCOUNT_NO"], [54, 68, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 2371120062 ve TCKN 83417627080 olan Ali Çelik, ABC Telekom hesabı 631-40874 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 54, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [56, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "İş Bankası IBAN TR4866306408857510386727771 üzerinden 94629 USD ödeme alındı, işlem tarihi 12/05/2023 saat 23:59.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 63, "CURRENCY"], [16, 43, "IBAN"], [91, 101, "DATE"], [107, 112, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4840 4243 5586 6202 ile 01.01.2024 tarihinde Turkcell şubesinde 22769 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 74, "AMOUNT"], [75, 78, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Adres: İstanbul  Cumhuriyet Mh. No:62, Telefon: 0512 364 9887, Sabit hat: 0249 870 6016, E-posta: info@firma.com.", "entities": [[7, 37, "ADDRESS"], [74, 87, "LANDLINE"], [48, 61, "PHONE"], [98, 112, "EMAIL"]]}
{"text": "QWE Finans IBAN TR3587985472143584063269646 üzerinden 58263 USD ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 23:59.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 63, "CURRENCY"], [16, 43, "IBAN"], [91, 101, "DATE"], [107, 112, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 12/05/2023, tutar 56968 TL, müşteri Can Koç.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 59, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR 4506311922257 8134351617698 üzerinden 3164 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 23:59.", "entities": [[55, 59, "AMOUNT"], [60, 63, "CURRENCY"], [14, 44, "IBAN"], [91, 101, "DATE"], [107, 112, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Mehmet Kaya adına kayıtlı 01-KLM-1724 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 60667 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 88, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "Adres: İzmir İstnbul Fatih Cd. No:19, Telefon: 0555 141 9382, Sabit hat: 0322 220 5941, E-posta: test@example.com.", "entities": [[7, 36, "ADDRESS"], [73, 86, "LANDLINE"], [47, 60, "PHONE"], [97, 113, "EMAIL"]]}
{"text": "Vergi No 9466581233 ve TCKN 99774938744 olan Anon-456, THY hesabı 386-67941 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 53, "PERSON"], [66, 75, "ACCOUNT_NO"], [55, 58, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Müşteri Ali Çelik adına kayıtlı 38-ABC-6779 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 72072 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[32, 43, "PLATE"], [78, 83, "AMOUNT"], [84, 87, "CURRENCY"], [8, 17, "PERSON"], [57, 67, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 4335991554 ve TCKN 90414896358 olan User ABC, Ziraat Bankası hesabı 384-14443 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 53, "PERSON"], [77, 86, "ACCOUNT_NO"], [55, 69, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ahmet Yılmaz için kredi kartı 4673 7960 4791 9802 ile 37781 USD harcama yapıldı.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 63, "CURRENCY"], [0, 12, "PERSON"], [30, 49, "CARD_NO"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 1 Ocak 2024, tutar 40361 EUR, müşteri Mert Kılıç.", "entities": [[35, 40, "AMOUNT"], [41, 44, "CURRENCY"], [54, 64, "PERSON"], [16, 27, "DATE"]]}
{"text": "Anon-456 için kredi kartı 4860 6877 4492 2307 ile 54871 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Deneme İsim için kredi kartı 4617 7846 8298 9669 ile 8082 USD harcama yapıldı.", "entities": [[53, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [0, 11, "PERSON"], [29, 48, "CARD_NO"]]}
{"text": "Vergi No 3847518989 ve TCKN 44165908998 olan Selin Arslan, Turkcell hesabı 279-53884 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [75, 84, "ACCOUNT_NO"], [59, 67, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 4697807982055 8607358694341 numaralı hesaba 36489 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2024-01-01, tutar 12980 USD, müşteri Can Koç.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 60, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Ayşe Demir adına kayıtlı 57-KLM-6067 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 23927 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 87, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Turkcell IBAN TR4608607774949104637445922 üzerinden 53536 USD ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 12:30.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [14, 41, "IBAN"], [89, 100, "DATE"], [106, 111, "TIME"], [0, 8, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 57518 EUR, müşteri Anon-456.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "QWE Finans IBAN TR 5555189237836 6967961870415 üzerinden 27779 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 12/05/2023 saat 23:59.", "entities": [[57, 62, "AMOUNT"], [63, 66, "CURRENCY"], [16, 46, "IBAN"], [94, 104, "DATE"], [110, 115, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Kart 4180 4754 4317 5983 ile 2023.05.12 tarihinde THY şubesinde 37861 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 53, "ORG"]]}
{"text": "Adres: Antalya Ankraa Fatih Cd. No:126, Telefon: 574-872-9274, Sabit hat: 0220 309 5608, E-posta: ayse.demir@domain.org.", "entities": [[7, 38, "ADDRESS"], [74, 87, "LANDLINE"], [49, 61, "PHONE"], [98, 119, "EMAIL"]]}
{"text": "Vergi No 1883627110 ve TCKN 38014423278 olan Ahmet Yılmaz, Akbank hesabı 886-57584 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 57, "PERSON"], [73, 82, "ACCOUNT_NO"], [59, 65, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 51771 TL, müşteri Ali Çelik.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4671 9884 2440 8532 ile 2024-01-01 tarihinde Turkcell şubesinde 26566 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[69, 74, "AMOUNT"], [75, 78, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 58, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 2023.05.12, tutar 51743 TL, müşteri XYZ Kullanıcı.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 65, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "İş Bankası IBAN TR4932656934455175690442882 üzerinden 33966 TL ödeme alındı, işlem tarihi 12/05/2023 saat 09:45.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 62, "CURRENCY"], [16, 43, "IBAN"], [90, 100, "DATE"], [106, 111, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Person-123 adına kayıtlı 13-XYZ-4502 plakalı araç 2024-01-01 tarihinde 1851 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 83, "AMOUNT"], [84, 86, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "THY IBAN TR4392630743581475571183900 üzerinden 20492 USD ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 09:45.", "entities": [[47, 52, "AMOUNT"], [53, 56, "CURRENCY"], [9, 36, "IBAN"], [84, 94, "DATE"], [100, 105, "TIME"], [0, 3, "ORG"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR3644335056017134405844100 üzerinden 71545 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 23:59.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [12, 39, "IBAN"], [87, 97, "DATE"], [103, 108, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Elif Şahin adına kayıtlı 47-ABC-6423 plakalı araç 12/05/2023 tarihinde 41158 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 7713791172 ve TCKN 30490544348 olan Elif Şahin, ABC Telekom hesabı 849-11036 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [76, 85, "ACCOUNT_NO"], [57, 68, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "QWE Finans IBAN TR 8600711068348 8378385515014 üzerinden 65696 USD ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 09:45.", "entities": [[57, 62, "AMOUNT"], [63, 66, "CURRENCY"], [16, 46, "IBAN"], [94, 104, "DATE"], [110, 115, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR5941697472870383851104351 numaralı hesaba 71841 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"]]}
{"text": "User ABC için kredi kartı 4728 2772 6474 4743 ile 25006 TL harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 5128668636144 2864947385837 numaralı hesaba 71989 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Kart 4113 9093 5760 7160 ile 12/05/2023 tarihinde İş Bankası şubesinde 37394 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[71, 76, "AMOUNT"], [77, 80, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 60, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Ali Çelik adına kayıtlı 51-ABC-3692 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 88306 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[32, 43, "PLATE"], [78, 83, "AMOUNT"], [84, 86, "CURRENCY"], [8, 17, "PERSON"], [57, 67, "DATE"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR 3947430695939 3954834340525 üzerinden 939 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 09:45.", "entities": [[25, 28, "AMOUNT"], [57, 60, "CURRENCY"], [12, 42, "IBAN"], [88, 98, "DATE"], [104, 109, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "Person-123 için kredi kartı 4181 9522 2678 3857 ile 41557 TL harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 60, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Kart 4270 3527 6496 5238 ile 12/05/2023 tarihinde QWE Finans şubesinde 56794 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[71, 76, "AMOUNT"], [77, 80, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 60, "ORG"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 1112562773772 4693248481160 numaralı hesaba 5709 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 68, "AMOUNT"], [69, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 75382 EUR, müşteri Deneme İsim.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4512 8545 8432 4845 ile 01.01.2024 tarihinde İş Bankası şubesinde 39207 USD ödeme yapılmış.", "entities": [[71, 76, "AMOUNT"], [77, 80, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 60, "ORG"]]}
{"text": "User ABC için kredi kartı 4600 2870 6075 5846 ile 10093 TL harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 58, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 9975683684535 8593678099320 numaralı hesaba 43157 TL yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 72, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Selin Arslan için kredi kartı 4488 1979 4700 9735 ile 95418 TL harcama yapıldı.", "entities": [[54, 59, "AMOUNT"], [60, 62, "CURRENCY"], [0, 12, "PERSON"], [30, 49, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 7912678501151 5342274966007 numaralı hesaba 34759 USD yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Müşteri Mert Kılıç adına kayıtlı 39-MNP-7910 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 41584 TL karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 69, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4833 3270 7087 2268 ile 12/05/2023 tarihinde QWE Finans şubesinde 27510 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[71, 76, "AMOUNT"], [77, 80, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 60, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Mehmet Kaya adına kayıtlı 33-ABC-3664 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 89979 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[34, 45, "PLATE"], [80, 85, "AMOUNT"], [86, 89, "CURRENCY"], [8, 19, "PERSON"], [59, 69, "DATE"]]}
{"text": "ABC Telekom IBAN TR6986854126066313944249206 üzerinden 86267 USD ödeme alındı, işlem tarihi 2024-01-01 saat 7:05.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 64, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"], [92, 102, "DATE"], [108, 112, "TIME"], [0, 11, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Can Koç adına kayıtlı 62-XYZ-8326 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 50820 USD karşılığında satıldı.", "entities": [[30, 41, "PLATE"], [76, 81, "AMOUNT"], [82, 85, "CURRENCY"], [8, 15, "PERSON"], [55, 65, "DATE"]]}
{"text": "Ziraat Bankası IBAN TR 7378290725035 3025411175100 üzerinden 53836 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 01.01.2024 saat 18.15.", "entities": [[61, 66, "AMOUNT"], [67, 70, "CURRENCY"], [20, 50, "IBAN"], [98, 108, "DATE"], [114, 119, "TIME"], [0, 14, "ORG"]]}
{"text": "XYZ Sigorta IBAN TR5302731389123930838874755 üzerinden 36164 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 7:05.", "entities": [[55, 60, "AMOUNT"], [61, 64, "CURRENCY"], [17, 44, "IBAN"], [92, 103, "DATE"], [109, 113, "TIME"], [0, 11, "ORG"]]}
{"text": "Müşteri Mert Kılıç adına kayıtlı 02-XYZ-3292 plakalı araç 2024-01-01 tarihinde 34514 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Kart 4387 3936 1439 4535 ile 12/05/2023 tarihinde PTT şubesinde 25027 EUR ödeme yapılmış.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [29, 39, "DATE"], [5, 24, "CARD_NO"], [50, 53, "ORG"]]}
{"text": "User ABC için kredi kartı 4171 4215 7528 5499 ile 80227 EUR harcama yapıldı.", "entities": [[50, 55, "AMOUNT"], [56, 59, "CURRENCY"], [0, 8, "PERSON"], [26, 45, "CARD_NO"]]}
{"text": "Person-123 için kredi kartı 4618 5618 6678 2270 ile 15128 USD harcama yapıldı.", "entities": [[52, 57, "AMOUNT"], [58, 61, "CURRENCY"], [0, 10, "PERSON"], [28, 47, "CARD_NO"]]}
{"text": "Ödeme dekontunda TR 7597249817878 6787178025243 numaralı hesaba 54922 EUR yatırıldığı görülmektedir.", "entities": [[64, 69, "AMOUNT"], [70, 73, "CURRENCY"], [17, 47, "IBAN"]]}
{"text": "Adres: Ankara Mevlana Sk. No:73, Telefon: 0589 129 3470, Sabit hat: 0212-583-5867, E-posta: mehmet.kaya@mail.com.", "entities": [[7, 31, "ADDRESS"], [68, 81, "LANDLINE"], [42, 55, "PHONE"], [92, 112, "EMAIL"]]}
{"text": "İş Bankası IBAN TR 6461729011223 6757433317584 üzerinden 53996 TL ödeme alındı, işlem tarihi 1 Ocak 2024 saat 09:45.", "entities": [[57, 62, "AMOUNT"], [63, 65, "CURRENCY"], [16, 46, "IBAN"], [93, 104, "DATE"], [110, 115, "TIME"], [0, 10, "ORG"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 65759 EUR, müşteri Mehmet Kaya.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 64, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Akbank IBAN TR 4941661560235 8827134350953 üzerinden 49811 EUR ödeme alındı, işlem tarihi 2023.05.12 saat 12:30.", "entities": [[53, 58, "AMOUNT"], [59, 62, "CURRENCY"], [12, 42, "IBAN"], [90, 100, "DATE"], [106, 111, "TIME"], [0, 6, "ORG"]]}
{"text": "Adres: Antalya  Atatürk Cd. No:56, Telefon: 523-790-9899, Sabit hat: 0219 482 6223, E-posta: iletisim@abc.com.", "entities": [[7, 33, "ADDRESS"], [69, 82, "LANDLINE"], [44, 56, "PHONE"], [93, 109, "EMAIL"]]}
{"text": "Müşteri Ayşe Demir adına kayıtlı 73-KLM-9419 plakalı araç 2023.05.12 tarihinde 20401 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[33, 44, "PLATE"], [79, 84, "AMOUNT"], [85, 88, "CURRENCY"], [8, 18, "PERSON"], [58, 68, "DATE"]]}
{"text": "Müşteri Fatma Öz adına kayıtlı 11-ABC-1054 plakalı araç 1 Ocak 2024 tarihinde 95818 EUR karşılığında satıldı.", "entities": [[31, 42, "PLATE"], [78, 83, "AMOUNT"], [84, 87, "CURRENCY"], [8, 16, "PERSON"], [56, 67, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 90244 TL, müşteri Elif Şahin.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 42, "CURRENCY"], [52, 62, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Fatura bilgisi: 01.01.2024, tutar 54338 EUR, müşteri User ABC.", "entities": [[34, 39, "AMOUNT"], [40, 43, "CURRENCY"], [53, 61, "PERSON"], [16, 26, "DATE"]]}
{"text": "Vergi No 1019804594 ve TCKN 18906110384 olan Person-123, PTT hesabı 391-25754 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 55, "PERSON"], [68, 77, "ACCOUNT_NO"], [57, 60, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
{"text": "Vergi No 6933418205 ve TCKN 60501285595 olan User ABC, THY hesabı 292-37233 üzerinden işlem yaptı.", "entities": [[45, 53, "PERSON"], [66, 75, "ACCOUNT_NO"], [55, 58, "ORG"], [28, 39, "TCKN"], [9, 19, "VKN"]]}
